有冇hysteric glamour 支持者？

沒落潮牌但係有情意結

超沒落，呢兩年向東京經過親 d shop 或 counter 真係靜到仆街，講緊係星期六下午較旺時段。

價錢又貴，玩黎玩去都唔大突破

著左10年，木村果期好紅，但而家轉晒款，呢3年都無入貨了，牛仔褲真係好高質！